我屌左人妖！

有冇巴打可以指教下
點樣分真假閪

比得你屌嘅當然係假閪

點樣分！

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

依家返返酒店 冷靜緊